（Hehe)許廷鏗胡鴻鈞疑結伴遊冰島

歌手許廷鏗(Alfred)與同性密友胡鴻鈞(Hubert)感情要好，更多次傳出緋聞。最近二人都「巧合」地在Instagram上載了在冰島拍攝的照片，雖然照片都是他們的單人照，但兩人的照片背景非常相似，二人疑似結伴到冰島旅行。

其實Alfred早前出席活動時，已表示農曆新年會去旅行，並指若在外地碰見Hubert，會自拍甫上網及一齊食飯，未知是否暗示會遇見對方呢？去旅行期間，Alfred就真的遇見兩位朋友，還上載了合照。有大批網民留言話：「快點影下你同Hubert啦」、「既然咁有緣，撞埋Hubert了」、「全人類等緊你'撞'hubert」，非常搞笑！

撞撞撞咁好撞 屎忽撞棍呀？

去旅行一定要同異性 ?

好慘 做明星唔俾單獨同男性友人去旅行

同性又傳緋聞
異性又傳緋聞

不過睇人
如果佢同欣宜去唔會出事

其實我好想知係邊個屎忽撞邊個棍

同異性反而唔會傳緋聞
欣宜

friend底去旅行又唔得嘅

方面人

後庭鏗